{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043763",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75022&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "쏠레르호텔"
    },
    "text": "ソレールは太陽という意味で、西海を赤く染める太陽の気を込めました。 当ホテルはきらびやかに輝く夕日を一望できる客室と様々な目的に適した最新施設を備えています。 常に真心を込めて顧客満足のために努力し、保寧で特別な経験を提供しています。 大川駅と星州郡自然休養林は車でそれぞれ3分と24分で、保寧湖までは車で28分かかります。 チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時以降です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、駐車可能(無料)などの基本施設を備えています。 また、宿泊客の便宜のために荷物保管、プリント、ネットフリックス利用(個人アカウント)、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの特典も提供されます。 キッズラウンジ、フィットネスセンター、ランドリー、ビジネスセンターなどの付帯施設もご利用いただけます。 朝食は2階に位置するルミエールレストランで7時から9時まで提供されます。 朝食はバイキングまたは単品メニューで構成され、ホテルの事情によって様々な場合があります。 ホテルの事情により、上記の情報は変更される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際、割り当て商品またはベッドタイプは保証しておらず、客室料金には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "ソレールです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "大川駅や星州郡自然休養林が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時です。チェックアウトは午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客の便宜のために荷物保管、プリント、ネットフリックス利用(個人アカウント)、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの特典があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は2階に位置するルミエールレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューはどのようなものですか？",
            "answer": "朝食はバイキングまたは単品メニューで構成されており、ホテルの事情によって様々です。"
        },
        {
            "question": "未成年者も利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特定の客室やベッドタイプを保証してもらえますか？",
            "answer": "チェックインの際、特定の客室やベッドタイプの保証はしておりません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの画像は実際と同じですか？",
            "answer": "画像は実際と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 356
    }
}